坤哥牙fred算唔算係娛樂圈兩大柒頭？

坤哥牙fred算唔算係娛樂圈兩大柒頭？
正評=算
負皮=唔算

坤狗柒啲

老一輩

Bobby:柒到飛起

屌 呃正評

我覺得阿flirt都係flirt左條女，咁就做乜都柒做乜都衰

坤哥就堅柒